[經典][曹操傳MOD]姜維傳1.3

Link:

啱啱爆左機 遲d試下打埋6.1全困難

pish

有冇原檔？曹操傳？想懷舊下玩返
試過呂布、孔明、張遼、馬超傳
有啲爛尾好似

Google
但我始終覺得姜維傳個劇情最好

留名

有冇 Ending 架 ?

好耐之前玩過 聽講未完成

好耐之前爆左機，真心姜維傳係我玩過其中一個最好嘅mod，另外岳飛傳都好正

而個有冇得爆機

有歷史線同幻想線

有

玩左6.1了 感覺難度平衡左好多 冇得再用3神裝屈機 不過用楊蘭依然輕鬆打爆全世界

曹操傳姜維傳都百玩不厭

你個名

Win 10開game亂碼點解決
好想玩

青釭 柳葉 獅面 張嶷

放係敵人中間慢慢反擊，完

玩到了，但玩到漢中防衛戰都仲係得5lv到d 角色，打唔食曹真，打完佢回晒血，係咪應該開友軍成長

用策略打